[淡友福音］恆指道指都呈現見頂回落之勢！！！

鬥快衝落18000